# Basic test verifies that rangefeed could be created and that data written to replica is delivered
# to the feed.
create-feed startKey=a endKey=z
----
ok

# Ensure that we are getting updates as realtime feed, not as catchup scan.
wait-feed
----
ok

put-keys
  key=a, val=1
  key=b, val=2
  key=c, val=3
  key=a, val=4
----
ok

wait-feed
----
ok

# Note that dump is sorted by key and then by timestamp for readability.
dump-feed
----
key=a, val=1
key=a, val=4
key=b, val=2
key=c, val=3
